區選失利，幫政府諗埋籍口，林鄭聽日跟住我份槁讀就得

沉默的大多數市民因為驚危險 唔敢去投票
特區政府已聽到佢地既想法
未來會繼續努力

(黎緊邊個泛民區就唔批budget 想搵路政署整路 渠務署整渠 等十年啦, 睇你班賤民立法會仲敢唔敢亂投)

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

幾百萬 買一個位 食屎啦

71.2%
重沉默大多數？

777:屌今次搵埋popo保護無L晒藉口，要炒左諗呢條橋既AO

冇路整，地盤佬第一個同林鄭死過

警隊喺票站高調巡邏喎，沉默大多數信唔過差佬？

證明市民選擇用和平理性方式表達意見，同暴力割席

柒婆駛撚籍口
咪又係果句我會繼續努力做落去

777今朝先話完呢幾日平靜返喎

唔會中投票既圈套